品客：唔評論、唔評論、唔評論

財政司司長曾俊華今日出發訪京，他在上機前表示，會與內地財金部門、港澳辦會面，主要回顧過去一年兩地合作情況，未來有何事可繼續合作，亦會交流大家關心的事情。他多次被問到會否向官員表達參選意向時，只強調今次是恆常訪問，主要回顧工作，傾工作上的事，因財金部門有很多與內地合作的機會，例如將開通的深港通，亦會看看在其他方面如何可做好一些。據了解，曾俊華將於周一到訪港澳辦。

對於近日有傳他已租了辦公室供參選特首之用，並找來前高官入其競選辦，他沒有否認，多次被問到相關傳聞時，總共笑著說了3次「猜測嘅事唔評論」。